記住 不分化 不割蓆 不篤灰 不指責 要團結呀

我知共產黨放狗做臥底 令大家人心惶惶
希望大家小心謹慎之餘要記得 我地因爲不分化 不割蓆 不篤灰 不指責 先走到今日
我覺得圍狗屋呢啲可以先暫停 因為風險高成效低
暫時我淨係覺得癱瘓機場係較有成效 又低風險啲
至少佢地喺機場呢個陌生環境同國際舞台上使用武力都仲有顧忌

香港人未放棄 為左手足行落去呀

繼續以機場做目標